Google 知衰？用家可隱藏Pixel 3 XL 瀏海遮醜

Google 新一代親生仔 Pixel 3 XL 在過去幾日正式發表，果然與傳聞中的一樣有著面積冠絕 Android 手機的超大「瀏海」，不單止用家不太收貨，就連 Samsung 等大廠都出言抽水、指 Pixel 3 XL 的「瀏海」可以用於飛機升降。

鑑於市場上的確有不少用戶並非「M字額」的擁躉，Google 方面很快就公開了一個「解決辦法」： 透過在屏幕頂部顯示一黑色的色塊令「瀏海」沒那麼顯眼。

▲ 這個方法是 Google 的官方帳號在回應一名用家的提問時透露的

▲ ▲ 事實上，在 Android 9.0 Pie 版本的開發者模式中，早就加入了這樣的功能，用戶可以按喜好隱藏「M字額」

可以讓用戶自己選擇當然是好事，然而，考慮到 Pixel 3 XL 的瀏海面積機頂的黑色位置似乎頗多，你又願意犧牲如此多的屏幕空間來「遮醜」嗎？

自己呃自己

Hide notch option android 有左好耐啦喎

好撚樣衰

烙印

正面speakers 嘛， 咁一定有chin

an俠：iPhone加face id搞到有m額 垃圾
an俠：Pixel為左整正面speaker 有下巴係好正常既事

黑色都有印？

係啊
黑色位鮮色
其他位色衰
=熔印

An狗：iphone有M額又無headphone jack 垃圾
An狗：Android有M額無headphone jack同埋有下巴正常不過既事

但係如果佢長期唔開個M字額，係唔會發覺
M字額

出之前條工程師唔係話好多人鍾意咩

做咩咁笠水

an俠又贏

打機 全螢幕咪現形囉

佢係永遠唔開喎，唔係咩？
關打機 全螢幕咩事

iPhone有系下巴咩
傻狗

咁同16:9有咩分別

應該係18:9
不過我都覺得好白痴，係啲人喺到因為呢個功能就覺得冇M字額

傻閪iphone有撚下巴
柒少陣啦

嘩屌，呢部垃圾個下巴大到包晒4個邊嘅

呢個叫粗咁呢個叫咩
縮返入你老母個閪啦

Pixel3 Pixel3 XL 既下巴係咩黎嫁？

滅霸個下巴？

話時話，xs 用oled屈個mon底向返後，無下巴我明。
但xr用lcd, 係點做到無下巴嘅呢？🧐🤔

Ipx 烙印戰士

垃圾google整部電子垃圾出黎
想買都頂唔順

笑死 邊到睇到iPhone X有烙印啊？
Demo機？

同ipx 一樣 都係富士康出黎

即係有啦

你地係咪幫an狗倒米
Demo機長時間著moon乜機都會有烙印

唔好勉強啦好麻

好咗少少，但都係樣衰

Oneplus 6 有notch 都靚過佢，仲要人地一樣可以hide notch

Ray Ma可能收咗Sony錢，俾Sony XZ2P 105分，咁多bug嘅機，佢都可以俾咁高分，證明佢只係賣廣告多於評測
Sony XZ2 Premium
11.9 mm 厚
236g重&nbsp;
73.2 %Screen To body Ratio&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;
超粗上下巴&nbsp;&nbsp;
冇3.5mm&nbsp;
得64GB選擇，如果用雙卡，好快無位
SD卡俾Sony減速，用SD卡會好慢
Sony機用Smartone會唔穩定

設計語言係比多幾忽你顯示 .. 你就比個客揀遮住佢顯示小 D ... 煮左碟清蒸魚但係比個客加黑椒醬 ...

垃圾蘋果走去警告 developer 出 App 唔可以就住個 Notch

又要讚部機正門雙喇叭 又話人有下爬
d人精神分裂 ？

正面

垃圾an狗自己都柒左就硬係拖Apple落水
我無話Apple好，但好心衰左咪認囉

整完個小瀏海又要抹殺佢嘅功能

一早唔整咪冇事囉
垃圾Google

Demo機出印係OLED死症喎
跟住又拉埋去價錢黎講啊ma Note9都係成皮野喎

屌 秒左

One Plus 6
Android機最後希望
曾經鬥開App贏到iPhone

靠Google死得啦
Pixel 3 XL 外觀樣衰過人
特大M額
特粗下巴
得4GB ram
無sd卡槽
無dual SIM
得128GB rom
無3.5mm
特細3430mAh電池
拍片4k得30FPS

咁咪即係等於冇m字額!

M狗又崩潰

Oneplus 係我地nexus 用家嘅安身之所

不過驚後門🤦🏻‍♂️

one plus 影相始終係差d
同無防水 唔浸得水

Oxygen os Open 架，有後門歡迎指出同封左佢
有幾多廠做到咁錢開呢

但係佢係oled moon喎
每個粒粒都有獨立開關
應該唔會掛

係嘅，一分錢一分貨，要全面，三叔好啲

apple係直情有guideline唔畀啲apps去淡化/隱藏個M額 柒就梗㗎啦, 不過就冇咁易烙印囉

利申: 用緊xz1c

藍色LED好易衰退 用得耐 就無咁藍
黑色區域 無用過=無衰退
最後個mon咪有烙印 黑色位顯示係好鮮色 其他位顯示就會偏黃

其實如果一兩年就換機其實冇咩特別要理，不過如果用多過兩年，就要set翻M字額好啲，不過一樣

google唔識整hardware

google自己都有做野， 有減低烙印問題
另外， 都有自家tune oled display

The Google Pixel 3 addresses our biggest complaint with the Pixel 2: its display

Google says it has reduced the burn-in potential by half compared to last year. It has also applied additional mitigations in the software to address particular problem areas like the navigation bar and ambient display — for example Google's own apps use an equal mix of white and black nav bars.

Google took these better displays and went to work calibrating them: there was a huge focus on starting with precise display accuracy at the start, and further calibration was then applied in software to make them perform as well as possible in a wide range of situations. Google says that the displays, when set to "Natural" mode (in the display settings), are 100% RGB compliant and "visually indistinguishable from perfect"

好撚on9
i狗an狗笑對方嘅野轉返做對家完全適用

係咁嫁啦 好出奇咩

咁3星 apple都有自家技術去tune OLED mon既...

Google 有技術做到無瀏海又保留前鏡咩？

起碼唔係M字額

搞完一輪無行